錢大媽如果喺英美開分店英文名叫乜好？

$ da ma

Aunt Qian

MONEY BIG MOTHER

dollardama

Chi-na Miss Chin

Buck Da Mom

lap dee's mum

Great Grand Ma

Grand = k as in 1000 = slang for money

Chi na mum

Green Phat Mom

Green = slang for money
Phat = fat

China cunt

Milk Da Mom

Milk = money / milk as in milk the cow
Da = the/大

Milk Da mom = 揸你老味對奶

Qian fuck your mother

Buck Bitch

Dollar Big Mom

Big mom Chin7

正 dollarama

Big mother is watching you

Qian Qian Dama

chink dama

Sugar Mammy